香港獨立既話我覺得要將南面既萬山群島納入香港領土

萬山群島現時由珠海市管轄。如果香港成功獨立時呢批島嶼被攻佔就能夠減低香港被大陸封鎖海上貿易既可能性

每一步咁係軍事接管大亞灣

咁再下一步就係控制南海諸島 之後再控制埋馬六甲海峽 咁咩海上貿易都唔怕被要挾

反攻廣洲
兩廣獨立

跟住再打埋巴拿馬運河返嚟

東先取中途島 再取珍珠港

感覺萬山群島攸關獨立後香港既衰榮。呢個同美國多年來試圖藉着第一島鏈同第二島鏈扼殺中國對外貿易既道理不謀而合。香港對外貿易要不被削弱同扼殺就一定要克服呢個挑戰，並且對呢個地方有所控制。否則香港就會好似現時既台灣咁係國際外交上既孤立下人民生活質素偏低，經濟長期不景氣，難以出現理想既增長

#1 Colinky • 1d

驅逐支那 還大越國